[I/A]亙古幻想

回合制RPG 可以捉寵 有冇人玩?

乜9game

前日download咗
玩開係中文
但忽然間變咗做英文

琴日更新完就變咗英文

活動道場玩到卡咗係第六關,差d就是過到
有冇人過到

搞到唔係太想玩
用中文會有心機啲

所以故事無玩落去 去咗玩活動

呢隻game要大課？定靠首抽？

今日起限時免費下載喎

啱啱down左

啲𡃁點樣可以升上限
好多都係30 /40 就封頂

究極進化？

我見有呢樣野
但係唔覺有得捉同類

我見條電龍有得打道館升佢

咁其他點算
要兩隻一樣先有得進化

其他真係唔知
我新手黎 岩岩先抽完十抽

你加油
我依家唔夠打大佬

抽完十抽叫做好打左喇已經